已經連遊行集會都唔比

香港人仲淨返d咩？
呢個政府腐敗到呢個地步
唔好再坐以待斃

推

基本法都可以無視

文宣 請

今次再唔企出黎啦 真係乜都無